嚟緊換成人身份證 如果本身一早唔見咗身分證點搞好

報失先？

要俾錢補領

好似郭偉健法官咁